[浴火重生] MOMOLAND將於十二月底回歸

組合MOMOLAND在重組爲6人組後,將於12月底回歸。

10日,根據《新聞1》的採訪結果,MOMOLAND 將於本月末以數位單曲回歸。此張專輯是成員妍雨和泰河,Daisy缺席後,以6人形式開始活動的首張專輯,預計將吸引粉絲們的關注。

MOMOLAND此前展現出了活潑開朗的活力魅力。 重組爲6人組的她們將以怎樣的面貌站在舞臺上令人期待。

上個月30日,MOMOLAND的所屬公司MLD Entertainment發佈了MOMOLAND將重組爲6人組的消息,"MOMOLAND的成員泰河和妍雨小姐將離開組合,新的開始","泰河和妍雨在很長時間裏對本人的前途進行了充分的思考,並進行了這樣的思考"。

接著,公司還表示"Daisy的情況還在相互協商中,在結束協商後會將消息轉達給大家"。 所屬公司正在繼續討論Daisy的留隊問題,預計以後會表明立場。

MOMOLAND2016年通過Mnet生存節目出道,通過《BBoom BBoom》,《BAAM》,《I’m So Hot》等熱門歌曲獲得了大衆喜愛。

冇妍雨嘅mml=垃圾

大耳仔肯歸隊都仲可以睇下..

靠jooe carry

等睇牙笠繼續燈

大耳仔傾左成年都未決定到去留

Mo人land
拉

似業餘dancers

除左NANCY其他真係咁

又出洗腦歌？

jooe勁正

走三個仲可以點重生

nancy如果唔係mix只係個臭gap肥妹仔

無妍雨不了

如果今次comeback成績好差
可以等解散

其實點解搞咁耐
個陣唔話話因為拍拖罰冇得cb 一次

除咗bboom bboom 有好過？